Nikon FM2維修加抹鏡頭一問

老豆欠落一街數走咗佬唔知幾耐,早十五六年前我仲係中學雞嗰陣,我搵到佢竟然有部FM2,

嗰陣問老母就話應該係識佢之前買嘅,不過我老豆又係唔影開相,都唔知佢買FM2嚟做咩

因為我老豆無好好照顧部相機,搞到viewfinder個菱鏡同兩支鏡都有少少發霉

嗰陣我諗住讀完書出嚟先拎去俾人整,然後再自己用,不過科技發達到而家用smartphone影相都無問題,
所以我而家想整好後賣出去,俾個仲玩菲林機嘅人好過

咁我想問香港有邊度可以抹鏡頭同菱鏡除霉?
同埋個蜂巢快門都要整一整,拉完個拉片桿後個快門自己跟住曝光,即係快門掣無咗作用

你如果諗住搵人執返靚部機再賣出去，勸你慳返

部機又唔係值錢野

我唔想keep啲無用嘅嘢啫
都唔知幾耐無用過菲林

2k 多一點有一部。

2k買到F2啦

如果唔係抱住賺到錢既心情都ok 既

因為真係可能整完要蝕住賣，或者平手

同埋要睇埋你個兩枝咩鏡，抹一抹都唔平，如果係d 副廠或者平價普通野（就算原廠都係咁話），抹完可能賤到一百都無人要

原廠35同105,大概幾錢?

整好佢自己玩啦

應該一千樓下，不過發過霉，d coating 可能已經蝕晒，抹左都唔會有呢個價

Thanks 咁我諗下先

呢兩枝應該唔係好多人要，所以要諗下整左都未必有人買

部fm2 可以試下整，最多問下價睇下要整幾錢先再決定

真係好耐無用過菲林

同埋唔想再留低老豆啲嘢,對佢印象好差

我有整，其實Diy都容易。你比人整個價唔會平得個賣價幾多。

掉左佢算啦，抹唔平架。一係你就話明需要維修，求其100蚊賣出去

當零件機賣算啦